{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "양평 대성사 아미타불회도"
    },
    "text": "楊平 テソンサ アミタブルフェド (양평 대성사 아미타불회도)\\n\n京畿道楊平郡駅末4キル58(地平面、弥勒精舎)\\n\nブラジルは大韓帝国時代に作られたとされる作品です。画面の中央には阿弥陀仏が座っており、彼を取り囲むのは迦葉尊者、阿南尊者、帝釈天、梵天、太子菩薩、およびその6人の眷属です。これら12人の人物が中央に配置されており、その上部には10人の弟子が、下部には四天王が配置されています。阿弥陀仏は台座の上に座っており、頭には緑色の円形の光、体には白い円形の光が巡っています。阿弥陀仏の右側には迦葉尊者が白髪と白ひげを合わせて合掌しており、左側には阿南尊者がはげ頭で両手を合わせています。彼らの下には帝釈天と梵天が立ち、蓮の花を持っています。下部の右側にはチョンサルと呼ばれる人物がおり、白い衣服と宝冠を身に着け、浄瓶を持っています。左側には大世知菩薩が立ち、蓮の花を持っています。この作品では赤と緑を基調としており、他にも白と青を使用しています。四天王は風格のある描写で、それぞれが塔や刀剣、槍などの地物を持っています。10代の弟子たちは特徴的な冠をかぶり、それぞれが異なる表情で描かれています。この作品は2013年11月12日に京畿道の文化財に指定されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この作品はいつ、どこで作られましたか？",
            "answer": "この作品は大韓帝国時代に作られ、京畿道楊平郡の駅末4キル58(地平面、弥勒精舎)で作られました。"
        },
        {
            "question": "作品の中央には何が座っていますか？",
            "answer": "作品の中央には阿弥陀仏が座っています。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀仏の周りにはどのような人物がいますか？",
            "answer": "阿弥陀仏の周りには迦葉尊者、阿南尊者、帝釈天、梵天、太子菩薩、およびその6人の眷属がいます。"
        },
        {
            "question": "作品の上部には何が配置されていますか？",
            "answer": "作品の上部には10人の弟子が配置されています。"
        },
        {
            "question": "作品の下部には何が配置されていますか？",
            "answer": "作品の下部には四天王が配置されています。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀仏の頭には何の光が巡っていますか？",
            "answer": "阿弥陀仏の頭には緑色の円形の光が巡っています。"
        },
        {
            "question": "迦葉尊者はどのような姿勢で座っていますか？",
            "answer": "迦葉尊者は白髪と白ひげを合わせて合掌しています。"
        },
        {
            "question": "阿南尊者はどのような姿勢で座っていますか？",
            "answer": "阿南尊者ははげ頭で両手を合わせて座っています。"
        },
        {
            "question": "帝釈天と梵天は何を持っていますか？",
            "answer": "帝釈天と梵天は蓮の花を持っています。"
        },
        {
            "question": "作品ではどのような色が使用されていますか？",
            "answer": "作品では赤と緑を基調としており、他にも白と青が使用されています。"
        },
        {
            "question": "四天王はどのような地物を持っていますか？",
            "answer": "四天王はそれぞれが塔や刀剣、槍などの地物を持っています。"
        },
        {
            "question": "10代の弟子たちはどのような冠をかぶっていますか？",
            "answer": "10代の弟子たちは特徴的な冠をかぶっています。"
        },
        {
            "question": "この作品はいつ京畿道の文化財に指定されましたか？",
            "answer": "この作品は2013年11月12日に京畿道の文化財に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 458
    }
}